【成績表】莎莎未來18個月關4分1門市（25間舖），第四季香港銷售挫48%

集團表示，部份內地旅客的消費力由香港轉至澳門，令澳門錄得18.6%的銷售增長；

大家香港人，包容下啦

快d俾澳門發大財

唔好比佢停

好事。
sasa 收皮完全唔。關香港人事